邊個寫咗封信比蔡英文？

攻擊就是最好的防禦，請蔡總統不要猶豫，馬上派兵接管香港，如遇阻撓，見一個殺一個，拯救萬民於水火之中

蔡英文睇中文

點解人哋總統可以咁好

因為民主社會
你不得民心 唔親民 點會選到
香港得小圈子選舉
所以柒婆咪串串貢

應該係話777嘅選民從來都唔係我地
所以佢唔需要對我地負責

推

德國戰線 聯署要人
仲差30000人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

應該係呢個

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)